D drive長期出現一堆folder點搞

C drive SSD,用黎裝windows,
D drive HDD,呢堆folder刪完又會出現
點搞

hide曬佢

Format

d: 改做 e:

不如搵下咩softwate gen 出黎先

點搵

查到了